突發!!!精品所有figure半價

1月1號,維園見!

Btw 買figure去黃店啦

聽講精品老細最鍾意呢隻幪面超人

影衰W